{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 마로니에스파독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。チェックインおよびチェックアウト案内点としては、青少年、同居と未成年者の入室が制限されており、予約した客室価格はリアルタイム予約の現況と一致しないことがあります。重複予約が発生する場合には、先に決済された予約に優先権があり、キャンセル手数料は予約金額を基準に策定されます。最大人員超過時、チェックができせ、当日予約後のキャンセルする場合、払い戻しは不可能です。また、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。利用グループの予約後のキャンセルした場合には払い戻しができない、キャンセル手数料は販売チャンネルによって異なるすることができます。客室内のワイファイ使用が可能であり、ペンションの近くにはコンビニと売店があります。また、駐車は客室党2台まで可能であり、卓球場で卓球を楽しむことができるし、清平湖畔では水上レジャーを20~50%割引された価格で楽しむことができます。追加で、ペンションではスパとジェット、個別炭火バーベキュー、屋外プールなど多様な活動が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年や未成年者の入室は制限されており、同居の場合は制約があります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の価格と予約時の価格は一致しますか？",
            "answer": "予約した客室価格はリアルタイム予約の現況と一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はチェックインできませんか？",
            "answer": "最大人員超過時にはチェックインができず、キャンセルする場合には払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されていません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の搬入はできますか？",
            "answer": "炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "利用グループの予約後のキャンセルした場合には払い戻しができません。キャンセル手数料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内でワイファイを利用できますか？",
            "answer": "客室内でワイファイ使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニや売店はありますか？",
            "answer": "近くにコンビニと売店があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は客室毎に2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションではスパとジェット、個別炭火バーベキュー、屋外プールなど多様な活動が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 482
    }
}